揀兩日假放，點揀好

Option A: 星期三 + 一日平日 (無星期六日）
Option B: 星期三 + 一日星期六/日

點揀好

A

緊係B啦，返2、3日放1日，不知幾爽

唔好放

唔好放 咪阻住返工

返7日 12碼

點都係B啦 平日放兩日托咩